曾準確預言武漢肺炎的印度神童：「疫苗將不會終結新冠肺炎 」

正當疫苗誕生，全世界以為疫情即將受控時，在疫情開始前，準確預測2020年會出現新冠肺炎的印度14歲天才少年阿南德再次作出預言，指疫苗將不會終結新冠肺炎，此外他指2021大半年內，災難會繼續出現。

如果疫苗最後都係無效
防疫撚恐懼撚係咪一世戴口罩、一世唔比人出街行山staycations去酒吧去跳舞

神童可唔可以預測下支共幾時爆

疫苗都搞唔掂 最後咪學支共 強制封城

但美國都已經咁多感染人數 再遲多半年 我諗真係要行群體免疫

係啊 人類會進化成內建口罩
仆街印度神棍

500年後

咁其實呢個唔使預言都知啦
得既咁正常流感都收左皮
好明顯武肺已經變左做風土病

文明能壓碎 情懷不衰 無論枯乾山水

之前又話今年年尾
做乜變左2021

之前唔係話武肺今年5月就結束, 12月會有其他災難咩

2020 12月20左右會 " 有更大既事情發生" 去到2021年5月先緩和 2021年底先完結

一圖比大家睇下港共為防疫定為打壓

又係啲乜鳩新童
都唔知講一百樣嘢有冇十樣中

邊個搞出來？
源頭？

印度佬開掛？